[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(2204)

華西

華倫7.5B買完一陣就收錢

7.5收 知你老味西甲假到

Slow

-2CCCCC

-2c刷呀刷你

slow

夠僵比多一c

咁都8c😂

其實華西刷乜撚野呢，你入到波未呢撚樣

FAST 130

車仔角球點🤧

SLOW

連埋佢

Goal

包輸呀姨 單刀訓地下

車仔角球派撚左未

輸波就快啲刷

差一角

刷c呀屌-2

華西祝你地全隊空難

10c完抽三個含

標題無隔格？

買埋4:30主+阿特拿c先

支持華西前鋒仆街既正評

邊場

定我眼殘

9c未

補4分鐘

仲係起嘈

即場7.5大

包輸阿姨真係唔死都無撚用

我幫你

屌你老母咁都唔撚入
唔怪得車仔唔要你

東道主入未

屌 連角

屌那星華西唔入波又唔刷角

西甲好似暫時全下盤

針

亞洲盃1.5大 博下先

華西冰C呀

阿聯油比角未

比多一c一世球迷又點話

-2c 連角呀

留名

有無人仲夠薑買阿狗

無啦 主隊都唔撚係踢既..

樸茨茅夫[+1]

阿狗終極大船？

阿記出半正選陣
愛蛇似乎志在必得

阿狗出局

哂時間

邊個打前 冇美羊

真係斬手都唔掂，買左3.5大以為都十拿九穩
冇補飛

？

買左

耳和鼻

Yes

屌 8c完

保特 近排搞緊咩

垃圾華閪15射1中 成班廢人要對眼黎做乜鳩 插盲佢罷啦

UAE打假

你食屎 唔約我

阿仙奴[-1.5/-2]x布力般流浪[+0.5/+1]

屌你老母華倫 針死

仲諗住買佢ng

搵人開過 咪撚再推

D上盤真係輸到

佢打前

8.5b 咁都唔比多一角 黑撚到

阿聯 0.5/1 b 買？

8.5細咁都頂到 頂到心臟頂唔緊

我屌你西甲

返工 你有無轉電話

艾拉今季主場好似仲係不敗

8.5 9.5慘死

車仔個角係咪又要3個鐘後先派

我買完7.5s下秒兩連 夠我黑？

屌你愛美麗 又都唔出奧燒

閪甲上半場已踢完

係咪盲左 咪再推

總之都係輸啦 唉

幾多個？

On99屌你華西唔撚刷角

who?

咪撚煩啦

車仔果場又有排搞?

你開吧

英甲中遊
論戰意，論實力
夠做啦

車路士打英冠森林 1.1x倍 森林13倍
阿仙奴作客打英甲隊垃圾...仲熱過森林,黑池嬴有11倍...?

好撚鬼wor

即場0.5/1 b 買唔買得過

黑到震

屌你老母 波po規矩 唔撚知你就收聲

我吾信又下盤丫記！

華西咁廢都有人買佢讓人

All in 阿盤

0.5/1 就有2倍.買唔買好

真 艾拉仲要主場不敗

呢場似上盤
主隊照計冇咩意戰
愛美麗第一年打fa cup
唔大炒點對得住球迷

珍

主場

有無指數分析

上年爺爺已經7左獲
照計7完就反底

開左 咪推依個

阿狗不了

咪玩啦,呢個級數 主場作客分別不大...

有冇人仲敢買卡數

紅星對家今次唔知得唔得呢

落到1.80又蝕左

次次有華西都要屌球跟手輸埋都仲有人買
次次都話唔會再買
今次又有堆人買

查爾頓係咪未派？

即場0.5/1 b有2倍
好想買

又冇角

西甲真係好鬼 成撚日有啲不敗/近況超fit踢隊垃圾受讓 有時又閪 根本個盤開黎撚你
然後又真係開到

派左

想知你地用咩直播網睇波而家？

360 死左搵唔到link

冇波入啦，馬會會咁好死六十分鐘有兩倍0.5/1俾你地買？

我條走盤仲未有錢入

咁你唔all in 1.85 no goal?

原來阿聯酋又係盲人足球，射7中0

Allin左0.5/1大 入波話黎就黎

阿狗個49號好似好勁

刷多兩C
等我嬴93蚊 落去食宵夜

派左啦

賭波睇唔到波 你賭來做什麼?

求link 360 d link delay小d

亞洲波都角大
點賭

點解阿聯酋個場會一粒都冇

DoDo No.1

130足總除阿妓全上盤

DODO NO.1

買左2.5b 下盤 阿

好在車70補飛無入球 唔洗輸半大仲執返少少

DODO No.1

黑池秒紅

UAE都幾撚廢 無腳中籠

甘士比rc

？block

係咪踏假，兩隊加埋二十射得一中

巴林高

燈神翻黎

0.5/1 收

0:1

巴林爆埋

屌你老母阿聯酋想笑死人咩

燈神

巴林入波

你地當59連燈既馬會黑名單流架？

In黑單我7

阿聯酋咁有錢都打假波

who

上過波po都知邊個係 馬會黑名

高登連登大神 連續燈59場

邊個post啊 我屌

屌

下隊主

重心 阿聯酋角大

水晶宮半大未

感覺性奴呢場會爆冷

買0:1 1:1 波膽賺下錢先

加個NO G

阿狗又要撚手足

收返

得阿妓識入波?

晶宮唔撚係入唔到呀

阿12m

11

1;1

屌你以為阿記

阿聯猶cup ok？